DESKTOP SETTING RGB / LED 燈帶

見無咩人講。YOUTUBE好多DESKTOP SETUP 都好正
好多AMAZON買D淘寶燈帶痴起張台度
想問下有無方法SYNC D LED 燈同我套KEYBOARD / MOUSE RGB一致。。。

好Philips 個set得

Razer 都有